無鐘意任何人嘅感覺好空虛

會覺得自己就算同邊個一齊都無所謂咁

咁同我一齊啦

鐘意我啦

打飛機啦去

寧願鍾意一個唔會鍾意自己既人都唔想無鍾意任何人，至少得閒諗起可以enjoy下心痛既感覺

係 冇對象冇乜目標咁

臭雞

連一個都無
邊個有咩所謂

不如一齊做雞

無鐘意任何人先好 自由自在
自己鐘意去邊/做咩都得

但其實有鍾意既人會好攰 某程度上
呢幾個月無鍾意人
個人一身輕

我寧願無鍾意人
至少唔洗痛得咁辛苦

但即刻好似無晒目標咁

咁表示又係打丁嘅時候

打到厭

yes